2020年夏/秋季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《我哋唔多妥》
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女 2》
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《傻父親青春白書》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

Our Queen, Our Miss Sherlock

我哋會永遠記得妳

永續SUITS2

都未完就改走個春季

呢兩位天使你地係天國安好嗎
無曬人間既痛苦同傷感，希望從此你地可以放聲咁大笑我地會永遠掛住你地，心裡有你即代表你從未離開

驗眼系列

要開多段讚讚正孝po流星防龜亂入好成功
我又笑左岀聲

希望流星會有多啲時間休息啦

風光永存系列 2020 Ver.

今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。
但係我哋都會永遠記住你們的付出，你們永遠是照亮我們的光。

志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

岩岩唔妥live出左大家最期待既畫面

有無cap圖？

屌唔小心口語書面語混用添

流名數大結局出幾多次小櫻老母

今晚套食神兩粒鐘，唔知聽日會唔會有字幕

第一張好拿正

最期待既圖呢

春

吉高10月有兩套劇+一套電影宣傳

唔妥個兇手

頂睇緊mov3神左巴打有冇其他選擇睇live

新po留名

跟返上個post

同死者感情越深嘅人，內心嘅感受有時係去到非筆墨所能形容，所以反而表現得沉默
唔大哭大喊唔代表唔傷心

利申：過來人

無呀我睇到呢度lag咗就無睇
youtube都唔見有

仲以為見證到第一個春夏秋季post添

同意

香港有得上三國志

真
係要有一刻忽然醒覺以後唔會再有機會聽佢講野同佢相處先會爆喊

第一時間諗嘅係出post先怪

其實出唔出聲、講啲咩都俾人話
不如收返埋唔好公開

好彩最尾5分鐘正常番

台灣明星小鬼出事個陣，佢朋友kid都有出文，但事後佢身邊嘅人都話係大眾逼佢出文，因為大家都想知佢咩感受，但從來冇人關心佢究竟接唔接受到傷唔傷心

其實從來唔覺得佢哋要出文，啲人成日一味屌佢哋冇心肝唔出文，有冇諗過佢哋可能傷心到淨係識喊或者收埋自己？

正！！！呢套真係好期待，個cast

全身

有時心情唔好連親朋戚友嘅電話都唔想聽住啦
根本唔係每個人發洩傷心都係出post
但總有人覺得唔公開講自己幾傷心就等如唔傷心、無心肝

美波真係好心機

我心情最差個陣反而會收埋自己唔理人

我都係所以我都唔識安慰人
我係對方我會想靜靜地自己一個
唔好開心啦果d說話愈聽愈炆

留名

聽完人地都唔知點回我有少少好困擾到人
同埋心情太差會影響到人
一個唔開心都夠啦,仲多個人被自己搞到唔開心好咩

如果對方想講
你語言上唔知點回應其實唔應都ok
有啲人只係想要個listener
甚至只係要人坐喺側邊陪佢
當然都有人prefer一個人
總之大家舒服就ok

Post翻d gif先

【#LikeJapan娛樂】《約定的夢幻島》真人版 香港上映

突發消息！(對，又是渡邊直美)
日本電影迷很忙！香港熱最近好熱鬧好多日本電影，香港人一定要好好支持，之後才會有更多作品啊！發行： Medialink

《約定的夢幻島》
導演：平川雄一朗
劇本：後藤法子
原作：「約束のネバーランド」白井カイウ・出水ぽすか（集英社ジャンプコミックス刊）
演出：濱邊美波、渡邊直美、北川景子、城檜吏、板垣李光人
官方網頁：

by #Likejapan_Owen
©白井カイウ・出水ぽすか／集英社
©2020 映画「約束のネバーランド」製作委員会
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【日本開運魚食譜】升「漬」油甘魚片為你帶來「出人頭地」！↓

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

恐怖片咁款，唔知點解人大左反而唔鐘意睇呢個類別

咁套野某程度上真係恐怖片嚟

大◯那

中二病

睇左少少動漫
啲小朋友睇完應該會有童年陰影

結子同imoto其中一條片 可以睇得出佢哋幾老友

新po lm

3套都想睇

希望香港都上

好感動
結子真係好溫柔好窩心

之前有屋企人過身，我直情fb出post第一句就話
「我而家連答大家嘅慰問說話嘅心情都冇，所以心領就ok」
丫講到咁都仲係有人唔識撈到特登text慰問我
仲要係講好多句，搞到你唔應佢都唔得果隻
佢仲好似對於自己嘅關心自我感覺好好
大佬呀我最需要就係想放空返三幾日唔好諗，
但你就迫我將啲唔開心嘢講完又講嚟應付你

我又唔會話D人第一時間出PO係怪，都唔會覺得唔出PO係有問題
因為每個人抒發情感都唔同，有人唔開心係想講出黎，都有人係相反

所以唔應該用出文去評論對方既愛，好似春馬個陣，城田優喊到豬頭咁，佢出文都有比人話佢博出位；小鬼女友係小鬼死後出文公開左關係都比人話佢借小鬼上位 個D人真係痴L線

所以唔只係唔出文既人受責備，連出文既都比人DIU
網絡世界最可怕真係責備人唔洗負責任科技進步了但人性一直倒退

正解，其實出同唔出，根本好自由，只係有一堆人唯恐天下不亂，不停亂開地圖炮姐

咁都要話城田優搏出位係咪痴撚線架
比我見到實屌死條友

我之前有朋友屋企人又係自X。。
我另一個朋友瘋狂瘋狂瘋狂打電話&text佢，我個Friend都無覆
但佢重keep住不停搵，我DIU話你知唔知自己真係太L煩
之後我只係text我fd 一個 msg叫佢settle曬D野，心情ready先再搵我，隨時oncall - 就完了，第日佢就主動搵我幫手

朋友傷心都要陪伴佢既，但係唔好係咁問佢問題人地都唔想不停loop件傷心事 10萬次

對任何人都溫柔 永遠都帶着笑容
有咩痛苦就自己承受 最後選擇離開
令人好心痛而且好絕望

個陣三吉彩花係春馬走個陣無出PO
比人DIU到上火星，我心諗關你地撚事咩
搞到佢要出story話 佢真係要D時候冷靜下
我個陣真係睇到佢個 story 都鼻酸呀
點解要迫一個女仔去表態，同一把刀插入佢心無分別

人地呢啲真係相識相處過嘅傷心過無名網民啦 洗同網民交代？

點解會有人覺得佢似安藤櫻

我....分唔到佢二個

我⋯⋯以前都認錯過

有d似，但又未去到分唔到

Yeahhhh!! Kkbox 有 Mr.children 啦！

最深印象係首しるし， 一聽melody就知係邊套劇😝😝

しるし真係經典
連新歌 turn over都有
實在太好啦～～

三吉彩花內心點樣諗真係唔係我地呢D局外之人需要知道嘅嘢
同埋佢哋根本就唔係想關心人哋 佢哋其實當中有好大一部份係純粹想做一個網絡暴力者

靚到

幾時有スピッツ

留名
願唔開心嘅事唔會再發生

一直認錯
校對女王個陣我一直以為個女人係安藤櫻
係睇番Credit先知唔係

其實只係想食花生 如果佢哋出嘅post有少少位唔合心意就可以無限放大然後攻擊佢哋

酸民真係好黑人憎

所以根本就唔需要講呢D垃圾擺係心上
但係最怕明星本人認真左 覺得呢D人真係覺得佢有咩唔好
不過三吉彩花一早close左IG comments

抽中左某fb page搞既信用欺詐師1+2馬拉松既戲飛
應該用咩心情入場觀賞結子同春馬好

我都抽中左

下冇一忽似
你地唔會認錯寬鬆世代個女主係江口のりこ呀話

咁好
我都係幫手刷票房算

到寛鬆個陣已經過左會認錯既階段
佢哋2個個神韻係似既

カネ恋

唔妥

我果日翻睇之前櫻井有吉，半澤直樹成班演員上去做嘉賓，佢都有份，我先第一次知佢個名，但其實睇佢做配角好多年

我已經唔記得認得佢第一套劇係咩
淨係記得佢好好戲投票果陣有投過佢

是旦啦冇人想知
有錫錫就得

唔係返去同morning娘,係同akb唱舊歌

靚過晒後面班akb

第一屆日劇po TBS學院賞結果
最優秀作品獎 1.MIU404 2.我的家政夫渚先生
最佳男主演獎 1.綾野剛 2.堺雅人
最佳女主演獎 1.多部未華子 2.篠原涼子
最佳男助演獎 1.大森南朋 2.菅田将暉
最佳女助演獎 1.麻生久美子 2.永野芽郁
劇集歌曲獎 1.感電/米津玄師 2.裸の心/あいみょん

今次得34個投票
詳細結果 前者數字係首選 後者係次選

Spotify都有turn over?聽到想喊

田中圭 2+0 仲唔捉到

點解spotify 無

我有喎

關唔關vpn 事

我有用 但應該唔關？
我spotify係連香港FB account

係咪經常po龜圖嘅會員投嫁

應該關開咗VPN去咗邊個地區事

試下search一個叫This Is Mr. Children嘅playlist?
我發覺我就咁搵artist都係冇 但就搵到呢個官方playlist 再㩒佢哋個名就有埋其他album

揾到個playlist save咗先

第一次認錯係睇bloody monday
仲專登搵演員list先發現唔係安藤櫻
後來睇啲新啲嘅劇就分到

完全miss咗
乜原來日劇post搞過投票咩

用你個方法就搵到了大感謝

之前長期pin咗置頂

一直以為係叫人投日劇賞咋

@堺雅人
定佢會投番自己

唔知點解佢地襟擺keep得好好
最勁係辻希美生左咁多件個樣重係keep住廿歲咁

堺雅人今次喺男主角度
睇嚟今次仲唔係會員堺雅人投田中圭

我見到,但淨係揀一兩套睇淨係揀自己鍾意嘅cast 睇, 投唔到票

我都係

$$$

有錢有動力美容打針做手術囉

反而元老班AKB無咁keep到
不過M娘個堆都無再出黎做野咩滯
唔駛捱

開始覺得山崎育三郎接唔妥係為左奶粉錢

當時個個老將嫁晒人係安倍夏美未嫁
重有個節目搵中澤同佢對談
完全係本人唔急住嫁係身邊D人急過佢咁

佢自己仲大年紀結婚啦

10月又有一班藝能人合約到期
好多退社/引退新聞咁

係 開始見到好多退社消息
idol都有個

痴線成50歲都咁鬼好j

呢張好撚似佐藤健

呢個月開始就成日會聯想到佢

報下收視
唔妥最終回都有9.6%（開播時的收視）
火9果然係原罪，第二集永遠都係暴瀉...得番6.1%（但我覺得Diver幾好睇）
$$$ 返番去雙位數

伊勢谷被告、保釈されるも“頼れる人いない” 身元引受人は学生時代の友人

呢個手足嚟，真係成日follow香港嘅事，希望佢冇事

好人+有諗法嘅人好多都係會weed

有咩關係

我就在小泉孝太郎主演的「無名毒」，第一眼以為係安藤櫻，望真係另一個人。你講開，記得佢出現過 Bloody Monday。

可唔可以做個正式統計？
如果有將安藤櫻同江口のりこ搞咗請正皮

呢幾日個腦唔受控制咁狂loop一個人的牙刷
又會成日諗起結子個笑容
好唔開心

佢笑嗰陣好治愈人心 以前每次見到佢笑自己都會笑埋一份

Same

想快啲睇中字

最後一張中間那位，好有大姐 style........

香取慎吾が、テレビ東京系で2021年1月クールに放送される「アノニマス～警視庁“指殺人”対策室～」（毎週月曜夜10時～）で5年ぶりに民放連続ドラマの主演を務めることが1日、明らかになった。

美波套夢幻島會係香港上

Elle 啲圖好睇

望完隻龜好洗眼喇

冇眼睇

每次見你po清眼圖都覺得好好笑

我淨係想提醒大家見到龜圖要洗眼

見龜圖即block保平安

我依兩日先個人冇咁迷糊咋
慢慢啦
我知道可能現實啲朋友會覺得你誇張
但其實冇話非親非故唔可以傷心嘅
有咩就上黎講啦

終於睇左明日昨日 最後女主角度第一日講起

絕對唔誇張
Ching你已經好堅強
我之前迷糊左足足個幾月
互相支持有想抒發隨時岀聲
呢度一班人都會陪住你

好勇敢阿
我未敢睇阿
浪漫劇場我已經喊到仆街

快啲襯呢幾日放假睇左佢

agger
睇劇都係人生一部分
更何況如果係Fans會追埋佢平時既訪問
花左時間係一個人身上而個人走咗
或多或少會唔高興係好正常

真係頂唔順記得上黎圍下爐
大家唔會介意

我真係好鐘意你地啲癡妹mode

明日昨日 想睇多次睇真d但又唔敢
唔想又喊

こちらの世界へようこそ

またあした套戲影到小松菜奈好靚

唔妥
真係同一模一樣

係咪又係it 社長

女優の石原さとみ（33）が結婚することが1日、分かった。お相手は同い年の一般男性で、関係者によるとこの1年ほどの間で出会ったという

一般男性第N次嘅成功

唔係演藝界就已經係一般人啦...

好震驚
不過祝福

如果運動員個啲都應該會講ge

恭喜

恭喜啊

愛瑪士小姐真人都係用hermes

好耐冇見過佢
佢本人係咪唔係日本？

上次睇到篇文話佢o係夏威夷同日本兩邊走

人生贏家

太好喇
恭喜石原

女神一個個嫁出去了

幾時到新垣結衣

終於有開心既新聞
希望石原婚後幸福快樂

同石原結婚 一日會點過

快過奶遙

剩係知同肥恭成日都要係張床上面過

LM睇繼續爆料邊個係幸福賓州
終於有單開心嘢沖返走少少愁雲慘霧

係我

要幸福

真係估唔到horipro三大女神最快結婚係石原

原來宜家都只係33

一年即係唔係之前個IT社長？

似係 年齡都吻合

佢哋啲一般人唔係真係日日迫巴士、返工望放工嗰種人
只不過唔係幕前咁解

恭喜哂

同埋岩岩睇到石原聰美個名未睇晒Title
幾驚又係自殺

呢套我上年喺大阪返黎既時候先睇，
但如果係去既時候睇就好，
因為我都有去京都仲要有去鴨川

同埋呢套真係好虐，到而家都唔敢睇第二次

前澤友作如果唔係夠出位都可以計一般人

仲係到個個月排錢

果個應該唔止一年
傳分手都好似好耐之前
定之後有另一個IT社長係我唔update?

總之唔係it 社長就係有錢人，it 狗個類完全唔駛諗

同得紗榮子friend目標都咁上下啦

諗起紗榮子當年食球星Yu Darvish

岩岩先肯睇完藥劑 轉個頭就出新聞話結

以後10月1日定為石原結婚日

見到隔離po d人話世界末日同戴綠帽好好笑

咁以佢哋既質素以有錢人為目標都正常既
唔通真係會咁童話式愛上真。IT狗咩

好suprise 呢到個個都恭喜

笑拿左

識於微事就可能有0.1%機會

離婚分左一大筆
跟住又食前澤友作越食越豪

所以新川優愛老公真係奇蹟之男

新X優X

抱唔同心態追星既分別

最勁係佢唔算靚都食到咁多貴野

比起鋼牙靚100倍

佢夠cute 夠嗲嘛，夠曬啦

駁唔到
有錢人喜好唔會明

可能就係唔係絕頂靚啲手段先高明

不過日本大把呢類佢一定有過人之處既

石原閃婚，講真唔睇好

Why

之前個個叫前田裕二...都係33歲...但有做情報番組...應該唔會用「一般男性」去形容

同埋好似其它巴絲咁講...佢地都識左超過一年...唔會係佢...

我係巴，但都好「鄧」石原開心...
搵到個啱自己..結婚生兒育女..都係幸福既一種

唔通佢係屋企入面識玩D咩又同你講咩

+1 唔覺係佢，何況應該分咗手

作為fans, 鄧佢開心

巴士佬

職人級

呢個it狗都可能有機既

見到自己偶像搵到鍾意既人唔係應該開心咩

即刻狗衝

呢個IT狗個個都想嫁啦

但係半澤2同今田美櫻好似冇左下文

呢個夠個頭換左紗榮子就要技能搭夠

係亞洲地方有呢啲樣既it 狗我切

佢真係經典
本來無乜感覺
但傳咗出黎後宜家好支持佢

當年重有小栗旬同井浦新

新資訊是從友人夫婦介紹
交往一年的上班族(會社員)

等我嚟

呢啲真係dream girl 佢老公前世一定救左世界

唔係真係普通上班族掛

好多種類都可以係上班族
高級公務員/公司高層但未係老細都係上班族

龍之道高橋一生都算上班族

友人夫婦の紹介で出会い、健康観や食、ライフスタイルなど生活の基本となるものの価値観が似ていること、親孝行への考え方も一緒だったという。

有咩好得過咁

大和田同行長都係上班族

呢篇好笑

芸能人の結婚ショックで日経平均が暴落する説があるけど

堀北真希ショック -895円（2015）
福山雅治ショック -714円（2015）
北川景子ショック -479円（2016）
石原さとみショック 東証停止 (2020)

東証まで止めるとは流石石原さとみさん！

有D人會當左粒星係自己伴侶
或者追偶像個啲,覺得買咗咁多佢既野但佢有男/女朋友係背叛咗佢
唔考究點解會有呢類FANS
但的確係有呢類FANS

睇48/46個啲拍拖都唔俾

係我心目中既IT精英形象

丁家都係啦 成班老男人
真係可以起間老人院養老

社長某程度上都係打工

我都因為呢件事留意左佢好多

咁個時講到話戀愛禁止條例
係事務所仆街在先
同埋講到咁你會expect係佢地責任黎(想拍咪畢業囉)

之但係咁,有無呢樣野
一拍拖總有瘋狂FANS會碎碟燒相
當年老咪剃頭我到以家都接受唔到
多謝呢單野我先出到偶像坑

18/20歲閃婚就話擔心驚姐
都33歲有足夠判斷能力，祝福佢仲好

我捧開道重さゆみ
開始擔心佢會變老姑婆

石原祝你幸福

30歲仲係20歲個樣
唔怕啦

其實偶像拍拖已經算係一個不成文嘅禁忌
始終偶像就係有一部分係滿足班fans嘅妄想
如果人地係走實力派路線梗係唔會顧忌呢個問題
但係演藝圈始終有好多約束
接受到就接受 唔接受咪唔接受
偶像嘅公司都唔會覺得咁樣會少左忽肉

真由開live 原來好多墨屎

其實佢個樣係有啲老餅

新CM

石原

好笑！
雖然佢好似係佢停市後先公佈

剃頭個單慘
先唔好講係咪背叛Fans
女仔冇頭髮點見人
更何況佢本身唔係普通人

好正喎

比起石原，更加想結衣搵到個好碼頭
佢出返黎之後好似攰左好多咁

或者咁講
佢個代好多都未嫁
想全員都有個好碼頭
不過可能本身有
第時又唔聲唔聲好似石原咁公佈結婚

係又好呀
希望佢地真係過緊自己想過既生活
雖然好想佢地再拍野

有墨屎都係超正

今晚返左老家食飯先知，見到套偽證破解家會耐唔耐有一忽黑白左，問返先知原來而家viutv 同 tvb d 日劇，一有血既畫面會部份變左黑白。

兩老仲以為係日本先會咁

之前睇有血嘅場面好似會blur咗 真係痴線 依家電視尺度愈嚟愈細

其實係咪同大陸睇齊？

遲下索性淨係播古裝劇算數

日本都係越嚟越緊...
以前11點打後民放都有裸露鏡頭
現在都冇晒

睇朝日金11同埋TV東啲深夜劇就知 以前呢兩個檔期成日搵啲AV女優床戰

家長指引個LOGO好似好耐無出現過

拎住刀定唔知有血都會BLUR好痴線

咁仲點樣播醫療劇

我仲以為有檀蜜已經尺度好大

viu 好似咁做好耐
幾年前我睇喰種成日會成個畫面變左黑白
都好過直頭cut左佢既

唔知
我估係咁replay米倉碌大對眼做手術掛

之前唔係有套講陪酒女郎既叫娘王
集集都有AV女優客串咁滯

我諗起black mirror 有一集
應驗曬

記得醫龍第一集坂口拎支筆拆左筆芯之後一野插落水川心口話幫佢呼吸
現在哩啲畫面可能要禁播

孃王

唔識字

常盤貴子係黃金檔露過點

早一兩季唔記得左邊套醫療劇好似都可以爆好多血，改得咁快？

黃金檔以前都真係幾寬鬆

黑鉗
個套笑片嚟

呢套第一集ok
之後不停玩膠槍

黑鉗睇佢地嘈玩唔玩玩具

以前露點真係好小事（當然當紅女角露都係少見）
而家食煙鏡頭都少咗好多

講起食煙 之前睇返孤單美食家第一季都幾多食煙鏡頭 但近幾季好似冇咩

唔講啲極端fans行為，但我覺得有啲偶像係賣果種幻想可以算係責任嚟 （就算拍都要好小心唔比人發現啦，不過比人發現話埋你呃人就衰多錢）

我唔知而家連日本電視尺度都收窄左。。
點解變曬支那咁。。

拍一年就結婚都幾急

日本好多藝人好似識幾個月就結婚咁

唔算急啦 而家好多都係咁

咁又唔同既
日本果隻係對細路仔成長有冇影響方面去考膚
支那個隻明顯係方便獨裁管治啦

電影既話之前亦都有傳當地大院線唔肯上新聞記者

咁誇？內容唔係話破天荒得好緊要喎
電視劇都唔少係批評政府

但好衰咁講
好多識咁短時間就結既大部分都好快離

レンタルなんもしない人 最終回

係所以其實我唔睇好石原

如果播cold blue點算

我記得之前佢上秋刀魚個節目類似話過過咗30歲之後就冇特別想結婚
但可能真係今年太難過
而呢個男人又俾到佢快樂
所以佢先決定結婚
希望佢會幸福

有冇人睇春馬嘅 「錢斷情始」？？？
幾好睇
可惜
松岡茉優好靚

結衣都話想30前結，呢啲都係聽完就算
btw 呢單野就好多人講結衣，話石原結左唔緊要，我地仲有結衣

呢到既李國寶fans 下年會唔會睇大河劇

但唔妥集集有血都冇事

難得結左，咪祝福佢地
分析乜野識左幾耐有咩意義，估中又點
佢既選擇
統計學上又唔係100%會離婚

mayu個角色都算正常 但係北村個角色真係痴撚線

桜のお母さん

識耐咁先結又唔代表啲咩 要離婚嘅可以大把原因

mayu買麵包個場我都覺得好痴線

結衣平時慣咗神隱
其實最有機會突然爆結婚

不如話重有石原百合子

石田百合子

心諗佢哋夠飽嘅咩

人有幻想都好正常既
又唔係做stalker

我指香港以家電視播個啲
好易就blur

幾好睇+1
睇到痛痛飛走果幕唔小心流左滴眼淚

呢套真係幾好睇 好可惜

仁醫有D手術畫面咁堅係咪都唔得

有聲架 DIU

活著就好活著就好

砂糖都講過想 35 前結
我唔知點解覺得佢係認真
希望到時有好消息

我一定會開黎睇 堅唔堅持到睇完就唔知

可能好似當年阿Sa咁，一公佈就係離婚

乜鬼李國寶

有無人好醒估到個金毛仔係邊個？
染金左又幾好睇

白洲迅？

最緊要男方唔介意老婆叻過佢

希望石原handle 到
要幸福呀

普通公司職員可以娶到女神，真係男人終極夢想

白洲迅

上班族公司職員（社長）

石田百合子未拍逃恥之前響日本D風評好似麻麻地
話佢係第三者

真係痴線
嗰陣見到要剃頭
心諗個女仔犯左咩事 係咪殺人放心
屌 原來只係拍拖

石原係「高嶺之花」著浴衣真係世界級，正到呢

睇日劇 成日都好似拍左冇耐就結

初頭幫個阿媽 冇落麻醉藥聯針嗰幕
真係叫到我唔敢睇
不過後期睇到麻木左 依家睇其他手術場面都免左疫

後面個醫生做手術做到祈禱大叫神打救佢醜死人

靚仔

查實我覺得係為上新聞
就算老咪幾慘,第一步都要佢肯咁樣做
得罪講句,要保持人氣有個方法就係要有話題性
就算係醜聞都好過有實力無新聞報無人知
某程度上AKB之前都係靠呢招keep人氣....

但係個陣佢剃頭日本個邊啲fans 好似反而覺得佢over左，唔受

不過條例都係on9架啦你越唔比，佢哋咪越要犯

可能到時我都會有d唔開心

一定睇
劇情幾垃圾都睇

真，無乜邊套大河劇睇得曬

得個三粒空氣包就一餐下午茶我都嫌少

日本人朝早食飯 lunch食少啲都夠頂啦 何況佢份工又唔洗出汗

女團醜聞搞到咁誇張都好似得佢一個係咁

Bingo! 之前咪話張劇照影到佢好樣衰咁...
估唔到染金左又幾好喎...
同川島海荷幾襯

Between 佢地着晒秋裝好靚

多數係扮無事發生或者直接退團...
所以某程度上係老咪自己肯咁做
個下心都淡埋索性出坑
(唔關事)諗深一層NGT個單都好嚴重

係咩？同邊個一齊呀？
但石田百合子真係keep得好好
佢ig live有時接近素顏上陣...都一d唔覺老..

講真石田百合子徵婚既話，我相信佢一日就即刻可以嫁出

呢樣嘢好似唔係有人逼佢咁做
係佢自發嘅行為黎

松任谷正隆都傳過

對眼一睇就知係

邊個係李國寶
可唔可以打返真名

日間演奏會拍到佢老態出晒嚟 明明平時都keep得幾好

國寶亮

所以允許我講 真係太on9
Too much la
同埋重有見過比人爆佢啲party 相，都玩好癲

其實要偶像配合粉絲既慾望去扮純情 只會害左自己個偶像

你掉轉左個因果
偶像呢行本身係要賣清純.........
入得去衰啲講句,係要預咗

點解變咗姓李
我仲以為大河劇有其他主要演員叫李國寶

我仲以為國寶同李國寶似樣

其實都明既 如果想洗底翻身就係要對自己狠啲 剃頭真係狠到連唔係fans都心痛佢 覺得佢有心改 而且引起到關注 都叫值得既

李國寶憑咩同國寶亮相提並論

旅猫リポート幾好睇
福士做得幾好
有竹內結子
其實佢個角色設定幾搞笑
但見到佢喊個陣自己會想喊埋一分

但見到個男主就唔想睇

長瀬+宮九

長瀨係咪拍埋呢套就冇

我諗幾大機會

淨係宮九同長瀨
唔洗睇咩故事簡介都一定睇

我諗係睇咩合作啫
始終唔係退出藝能界

必睇

唔覺老的話
黑木瞳先係大佬

寶塚出身個班全部都唔識老

退團出嚟拍戲個樣係30代
到佢4/50歲個樣都重係似30代，最多加左幾歲。

會員堺雅人j田中圭j到對眼出事

天海同黑木瞳真係好勁
明明兩個都係由細睇到大
有「我變老咗佢哋都未變老」嘅感覺

有無黑木瞳年輕相睇吓
佢唔老仲幾靚

係カネ恋做春馬個前女友都係寶塚人

去睇失樂園

アイドルグループ・SixTONESの松村北斗と、女優の森七菜がW主演を務める映画『ライアー×ライアー』(2021年初春公開)の特報映像とティザービジュアルが2日、公開された。

金髮JK

睇suit2仲懷疑緊個靚女姑娘係咪黑木瞳
但冇理由咁後生
望落最多似四十零歲
點知真係佢

好似話異例重係寶塚所屬都出黎接戲

呢個好似台灣圍棋果個黑嘉嘉

黑木瞳睇佢拍黃昏流星群先癲
仲可以拍出少女感覺

拍落中山美穗贏幾條街

大結局簡直係捱完兩粒鐘嘅感覺
每次出廣告就覺得：乜仲未完

地味look>金毛妹

咁最少都純情過自己個女

In宮九we trust

中山美穗就真係似個c9

如果要講，我會講係對大門牙

Diver 真係幾好睇
睇埋第2集
可惜佢集數原來得咁少

麻麻地佢 唔知點解覺得佢做戲有啲怪

睇完唔妥唔多妥

天海拍Top knife有返小小老態 真係得少少
化少少妝都遮得過

佢啊妹中山忍反而仲係幾靚 睇未解決s2第一集嘅時候見到佢 keep很幾好

個設定好老土
不過宮九編就絕對有信心

香取慎吾離開J家都要5年先可以再主演民放劇
唔知長瀬會點
加上佢本人都唔知仲想唔想做幕前

這次長瀨所飾演的是隸屬於一個弱小職業摔角團體的摔角手觀山壽一
因為做為能樂師且是人間國寶的父親病危
而回到超過20年以上沒聯絡的老家
為了父親的照護和遺產繼承 與家人和一名神秘的女性看護展開鬥爭

呢套漫畫幾好睇

香取呢三個反晒面無得咁比

講真相嗰part真係老土都極點

我情願睇佢地攬攬錫錫算

睇呢d 仲開心

反正條主線都係搞勁多無謂野去拆散佢地者

如果跟漫畫，有排都未完

呢本應該又賣斷市

呢到仲要慢鏡 又飄哂雪 好唯美

係囉，出多幾幕派糖好過啦

從來未試過睇有懸疑成分嘅劇係對個兇手係邊個完全冇興趣

本來預喺哩套野係睇男女主角加金澤靚景

點知成9日拍室內景

咁套野多數都係室內整和菓子
臨尾俾多個和服跑出黎啦

媽媽俾人拉得太多次
已經無感

神秘女性看護係咪三田園
今井退j家都有劇拍啦 唔係鬧翻左而退應該會好d既

重有張趴係度
正到呢

唔妥啲劇情好笑到呢

真係集集都俾人拉

如果未睇既人
我建議佢地搵哂呢啲甜cut睇算

其實日本都翻拍《24》
不如翻拍埋《逃》啦

我收貨既，根本一開始係由個本狗血老土漫改編，期望已經唔高 ，

咁就追完啦人都變到唔多妥有少少唔捨得癡L左線

呢個髮型好柒

咩事

係丁家個陣聽聽話話，退左社都唔會被排既
錦户亮同仁就真係被排啦

除左個頭
隻眼咩事好假

係咪拍完kingdom2冇剪過頭髮

有無人數過佢老母咁多集總共畀人拉咗幾多次

本來都為咗睇和服同睇人
收貨㗎喇

好想快d再睇到流星呀，但又想佢休息多d
好矛盾

仲要係calendar
成年都要見住呢個look點encourage人去買

啲特典反而好正常, 但係荒木勇人之前同佢喺LA影寫真集又冇事嫁喎

但佢本人都唔知仲想唔想再出鏡

其實佢上一套劇已經係山口出事前嘅對不起我愛你
就算之後有戲上都係一早拍落

你話音樂就話公司迫佢哋停
但戲劇應該無事呀
松岡一直都有上劇

第一張個pat pat

google 安藤サクラ 江口のりこ
成堆比較圖

我都係，雖然真係好老土但又唔捨得

入面啲相都正常既
呢個係得賢仔先carry 到既髮型
柒也是美

唔知洗唔洗等兩季呢

我都唔捨得呀老土情節大雜燴

佢第一次半澤出場，我都分唔到，以為係安藤櫻

見佢做D搞笑配角多
好少見佢做半澤2咁認真既角色

係，佢會準時放工個d 又唔會認錯

Cls 後面執頭髮好似痴落去咁

可能好耐無睇過咁狗血既日劇...

佢8集...又好快過...

同埋我真係估唔到個兇手...

所以我又唔覺咁難捱...都幾好睇

識貨
可惜呢度無咩人討論
其實拍10集都okay

今集個題材都幾新鮮

就咁睇呢兩張相唔講仲以為淡妝同濃妝嘅分別
但睇劇我會分到佢地

好似80年代d漫畫人物
聖鬥士聖矢嗰類

其實我都估唔到個凶手

雖然keep住都會嘲笑下啲劇情但又唔會難捱既

咁去睇下先

髪線分界都一樣
點分呀

其實都幾多ching撈亂安藤櫻同江口のりこ

買年曆真係要揀啱人，以前買開鐘意既結衣都無乜野，但今年無出求其買左永野，本身印象都ok 但日日望住就好厭，已經無乜幾好再望，連七八月個張都仲未轉返九十月，如果覺得有少少瑕疵更加唔好買

我係其中一個
以前真係認錯過幾次架

我都以為係你估咁樣...
所以最後唔係咁我都收貨

好得意

日本藝人同經理人公司呢方面我覺得放得幾開，完全唔介意扮醜，
香港個班半紅不黑既要佢扮到咁，件戲服未著上身經理人加個偽人一定已經拒絕左

山里亮太套野有山本彩唱ending，一見佢張相仲以為佢有份拍

過到聽橋嗰個先啦

睇相係幾似
但睇江口做戲多 有冷面笑匠feel 所以易認
安藤櫻就有女人味啲啲

睇到呢到仲震驚過石原結婚
我一直以為老爺同佢新抱共演

好似講過佢想做音樂多

睇黎日劇po真係冇人想睇中出昌大
套戲上左都冇人討論
Btw套戲幾好睇

我諗住聽日睇

關水渚越睇越似臭西鈴

唔聽聲要認得出我覺得難度係5星

前幾個星期睇TBS套金9第一次見到佢即刻search下套野既cast有邊個先知唔係

而家諗番轉頭
半澤2呢個世代有34%收視真係好誇張
因為科技`比七年前發達左
日本人唔一定要mon住live先有得睇
多左其他方式睇番套劇
什至可以話34%呢個如果包埋之後睇重睇o個班人的話
分分鐘同半澤1收視有得打

不過可見將來應該都唔會再有其他劇去到咁高收視

金10先岩

認真睇落去都有分別 不過第一次睇佢係町田君 睇個陣成個腦都諗佢幾似suzu

諗起呢單

我睇賭搏3到片尾出演員個到先知佢唔係臭西鈴

係咪得我覺得佢地唔似樣
膚色都唔同啦下話

好想佢地拍多啲男女主一齊經營月光庵
有sp就好 呢pair我唔介意睇廢甜

Ching應該要買龜年曆

如果圭出年曆的話
呢到幾多人會買

但其實會賣廣告架嘛
廣告時段去咪得

我覺得唔妥可以同奪愛冬列入膠劇系列

用水量唔係代表沖涼咩
去廁所用水應該好少

傳聞佢想做幕後音樂人
但始終只係傳聞
本人無表過態

最緊要佢哋開心

買D大波吧

睇完信用欺詐師
喊咗
好唔捨得結子同春馬

呢套野的劇情完全浪費晒啲靚人靚景靚和果子

連啲和服都重覆著

呢套係和服版校對女王，啲要角每個十套以上

原來流星都著過咁多套
一直覺得都係同一套黎

最奇怪佢唔係所有血都黑白

可能影人身上啲血就會黑白？

男性設計無咩花款，取色偏沉，唔覺有變化都正常

不過啲衫同和菓子雖然多但好走馬燈，無乜解說又無乜意義，連觀眾都留唔到印象、甚至唔覺有唔同，浪費晒啲心機、經費

太耐冇睇香港播既劇原來已經變成咁...

查返係1600-2030都係合家歡時段 唔可以有PG 所以先搞到咁

之前有一幕係有把刀插喺個女死者身上，viu 播嘅時候把刀係打左格仔
呢套日本播嗰陣我無追，淨係睇viu版本，斷估唔會係日本電視台打格仔掛

呢套日本播無見過格仔

肯定係ViuTV自己整，黃Viu睇呢套都無事

似到仆街

唔奇怪
mask 嚟
同打格原理一樣

都唔知好事定壞事

其實呢套野真係睇得岀佢地好用心製作既
真係衰在個編劇

救命，睇左半集已經有十個吐糟位，仲有一個鐘先捱完

睇曬成套戲都以為係廣瀨鈴
同fd睇 一齊臉盲

著呢套好睇啲，露多啲鎖骨

好靚仔

今集西裝look同飄雪果幕都好正

試過好似佢咁撓一邊喺耳仔後面
柒到唔敢睇
果然靚仔咩髮型都carry到

呢個真我都試過 柒到即刻戴返帽

我其實想講樣野..
我地作為一個外國人睇呢套劇，就梗係覺得和菓子好得意，和服好靚，點解唔著墨多d?

但如果係日本本土的人去睇...會唔會同我地同一個角度？

我諗等如如果香港有套開講整點心...我都唔expect佢同我講點樣揀d靚蝦整蝦餃...etc

反而佢而家點到即止啱啱好...

我有時都會跟日劇著衫
女仔會容易啲，因為好多選擇

個名都幾特別下
個姓全國得 1300 人左右用

神奈川県にみられる。桓武天皇の子孫で平の姓を賜った家系である平氏（桓武平氏）。ほか清和天皇の子孫で源姓を賜った氏（清和源氏）、中臣鎌足が天智天皇より賜ったことに始まる氏（藤原氏）。藤原秀郷流など様々な流派がみられる。語源は、流水などをせき止めるために作った土手などが語源

第一項

換翻港紙一個月3萬蚊左右
170又低咗d喎仲以為起碼175

親愛的患者第7集 好睇過灰姑娘既醫療劇

龍之道last一條我都忍得住唔飛
但唔妥真係睇到個人唔妥 飛左大半集

睇完淨係有一個感覺

下季冇流星呀

好彩有套電影頂一頂。希望會上多啲綜藝啦

唔准你咁話編劇，人地跟足漫畫，係最後一集自己寫咋，你鬧個漫畫家啦

我都睇唔出流星原來集集唔同衫

但入面d 和菓子好勁，基本上都同漫畫同款
好有心

個男主角路人到..好似用咗d 比fans key 自己個樣上去既貼紙相效果咁...
最需要驗眼果個係瀧澤秀明

千葉雄大套雙重預約係咪同遠程遇害同一個編劇…

D和菓子似係日劇學院賞會攞特別賞嘅類型

劇情可能係戴左條友副眼鏡，呢套野真係毒男福音

好想睇呢套

我覺得最尾個集其實都有個漫畫家既影子
最尾櫻整個個柚子我望落其實都覺得好似幾好味

講開好想食在中，去7仔買個個在中雪糕懷緬下先

終於捱完套唔妥，老套到想嘔

你為咩要捱晒佢

流星佢有得休息吓係好事嚟嫁
個黑眼圈長期都成為呢度討論嘅重點
仲有個仆街肺炎

自從見識咗Raul 之後
覺得松村北斗都算係咁

現實既你

呢套野應該幾搞笑

屌 係喎

第8、9點想點

太挑剔了
第8,9點佢係搵野黎鬧架wo

可能反正都鬧緊
就順便將所有不滿加埋落去

山崎賢人2021月曆封面個頭係想點

條𡃁仔一早睇佢唔順眼，佢一笑就想星巴佢，一集起碼出現兩次，次次出現都多數重覆播片

認同你笑鬼死

個構圖有啲似胰臟poster

下季好多套都想睇 期待

矮"仔"著西裝真係好柒

係喎，你唔講都唔覺
唔知係咪特登

我都係
怕追唔切

Lunch time每日一套 + 六日睇一套 應該ok ge
龜嗰套劇情幾吸引 但唔想睇龜

龜等大家劇評 反正呢到實有人睇

唔知有冇飄雪果幕既高清大圖
想做wallpaper

我已經set哂入calendar等開季

冇椿寫唔到個故仔
變左配多喜川

好鍾意椿呢下笑
可惜我整唔到gif

好正好溫柔

重要眼仔好似有淚光咁

跟住佢一齊笑

呢度從來反龜勢力都只是在鍵盤上反對
到時實有好多人討論

呢套係電影？

反龜勢力為咗知己知彼
通常會追哂龜啲劇
咁先係高質反龜

深夜劇

原來係呢套

中条黎緊都有另一套劇上，
但明明個造型無咁 cute
所以以為係電影

tbs全明星感謝祭

有冇人覺得老西既流星有陣山p既味道

仲有十七日 終於有第一部主演

好多星

唔知係咪我太痴漢
見到佢笑得咁靚我都會忍唔住一齊笑

川島海荷唔同咗樣嘅

都有唔少人答錯

記得好耐以前睇過街訪路人叫佢哋寫木村拓哉個名
佢咁紅都一大堆人寫錯

呢題得幾個答錯喎

日本人啲漢字水平其實係咪麻麻
睇過啲街訪
好多都鳩寫

有冇人睇呢套
名義上差佬劇
實際上鳩到震

6錯46啱
我香港人角度覺得唔少
可能日本人嚟講算正常
諗起n年前睇金田一
美雪話佢寫嘢一個漢字都無（雖經讀書差但已經係高中生）

呢套好好笑 估唔到鈴木伸之都有呢種鳩味

到我要驗眼，以為井上真央

上面唔記得引用，講梗呢張以為井上真央

有冇人好唔鍾意嗰個フワちゃん

個形象好似係咁
但睇佢做アイアム冒険少年又幾中意佢
話晒一個女仔咁玩都係辛苦

睇得多就開始覺得煩

好過SUNSHNE池崎呢類先...

形象嚟
實際睇好多書個人好醒
不過佢宜家冇再擺片上youtube

咁樣戇戇鳩鳩半個鐘仲好睇過龜嗰套

希望佢快啲擺脫到呢個形象
贊同真係有啲煩

欺詐師好好睇

劇透

我以前會讀埋管添

我好想睇佢同吉高上vs嵐呀

我都會
覺得自己發老姣咁

之前睇水曜日之downtown，外景當日咁啱係東京都知事投票日
唯一一個人中途去咗投票，果個竟然係佢
但而家真係睇乜都見到佢，多到會覺得煩

我有睇
鈴木伸之好搞笑
我覺得如果我再睇多d佢 d 野 ， 我會幾鐘意佢

有時會煩但有時又覺得佢直率咁講野幾好笑
本身都覺得佢煩，唔明點解指原同佢咁熟
但睇完冒險少年就覺得佢幾好笑，見佢同東大quiz王又做到朋友，直覺覺得佢唔係真係咁蠢

佢讀哲學系ga

又諗起平野紫耀寫日記

有睇 幾輕鬆搞笑
今日俺之後都多左留意佢

池崎好撚正喎
次次睇親都笑

Nonono, 用山p形容好似眨低左流星🥺🥺🥺🥺

講開又想翻睇多次佢既快速講野

丁家好似又有人岀事
不過係啲唔紅既jr. 黎

去啲地下賭場賭錢個個

仲有吹舊雲出嚟呀

有無人知邊度仲 dl 倒巨星父婿?
搵左成個星期都搵唔倒

係阿，名都唔記得左了
話即時解約左

同埋估唔到三吉彩花會做哩款搞笑配角

三吉彩花好靚女

都係二手尷尬煩膠

30碎重做緊jr
好似仲有另外一個ex j家俾人拉咗

山 P..... 不了

其實丁家搵人可唔可以做一做性格審查先

點解j家人成日上新聞

因管理不善而名聲節節下跌的Johnny事務所

原來初回既大家的動物園嘉賓除左流星重有橋本環奈
加埋aiba可以一次過睇曬3個我鐘意既星

都唔覺有咩好名聲
睇戲/劇又唔會睇j家仔

最後一批比較高質已經係hey say jump

講真而家我會留意丁家後生既只係得平野
其他完全無興趣

人人出左あのコ

之前睇完404覺得岡田健史幾得意
去咗睇佢出道劇大面聖日記
點解可以悶到咁都有11集
已經飛住睇

因所

我都淨係留意KP

我覺得大面聖日記都幾好睇阿
除左佢老母把聲

あきら！

今日去左睇某fb page主辨既連睇兩套信用欺詐師
香港浪漫篇雖然睇過
但真係太多春馬同結子既戲份
中段睇到有d頂唔順
公主篇佢兩個既戲份少好多而且無同場出現
算係比較可以集中番d睇
整體黎講我覺得公主篇好睇d
關水渚做得幾好

我都覺幾好睇...老土劇情...但拍得出個隻feel

我有d唔多妥 覺得大結局都算係咁啦
講晒d要講既野
同埋有外景拍得靚d 有d驚喜 會想cap下圖咁

最後一集特別中後段應該係咁多集最好睇一集，應該唔死跟漫畫就好睇左，唔知呢集有幾多係原創

其實幾好睇
正如之前所講
呢套d劇情其實隔幾年都仲幾有印象

今集夜會妻夫木恥
做唔到佢咁搞笑

上次佢地三個去旅行都已經好好笑

係公主篇好感動

有無人睇恐怖新聞？
好想同你地討論下劇情

我幾鐘意吉田羊個角色
好記得佢同大面講個句，我係你戰爭既同伴
我係因為呢套先留意多左町田啓太

有

我睇佢同桐谷美玲果套開始果陣佢好pure

咪又係同類型
不過池崎好笑d

性日記拍到青春feel
可能有bgm同片尾加持
仲有岡田青澀嘅演技

我講外型姐又唔係為人

眼鏡頹look

個景+首歌真係好正...
個學校係個山上面，面向個大海...正

其實我覺得佢拍得幾好..有d shot真係幾恐怖
佢仲突然變左時代劇...都幾新鮮

伊豆熱海個邊

今次都好好笑
（原來我上面打錯字-估唔到佢咁搞笑）

上面有人講恐怖新聞
其實琴日佐藤大樹同橋本環奈個電影已經上左
主題曲都好聽

我都有幾好睇
上集劇情超展開開頭以為開錯file
個真相又真係估佢唔到

雖然呢套係王梓軒既岀道作
但我覺得佢做得好好
難怪試鏡個陣可以跑岀

係好靚
阿爸住嗰個島仲靚
但阿媽係咁追殺大面
其實有無咁嚴重三年後都唔放過佢

兩個40歲嘅男人

拍埋d女人度妻夫木聰先唔顯得矮

唔知點解覺得吉高條裙好靚
同埋眼鏡Dean勁好睇

Dean佬愈嚟愈正 個眼鏡look想殺死人咩

佢幅眼鏡加埋個髮型

四個都好正

佢真係幾型
但演完五代岩岩紅果排成日sell自己識五種語言有d煩自此我就冇乜留意佢

套漫畫仲會繼續畫落去，仲會唔會追？會既話上黎update 下個結局都好，想知最後會有幾唔同

Dean真係正到仆街我follow埋佢2個小朋友既ig
Dean老婆都好靚

可能佢都唔想成日提既但有時主持次次問，事務所又想sell佢呢樣野要佢提
好似流星都比人問過10 9幾萬次佢個名係真名定藝名佢地自己可能都sell到厭

我平時都無咩點留意佢 覺得還好啦
不過係咁啱見佢今晚嘅造型先覺得幾正

唔講以為大面強姦左佢個寶貝仔
自己個仔係咁媾個有未婚夫的老師...都仲可以咁惡

仲有個個節目都要講一次佢拎過空手道冠軍

有時仲要睇埋片

流星上親節目都係俾你叫佢露兩手
正考就會被人叫show 腹肌同跳moonwalk個類舞...

幾鍾意睇呢種題材 本來以為佢做半個鐘
btw好唔鍾意女主個朋友 個樣...

High five
套野真係幾精彩...
我本身以為佢做足8單新聞就完...點知都幾多twist

頭先睇左live...呢集都幾高峯下

係喎我都睇過正孝跳過幾次moonwalk
睇左好多次叫流星踢腳
佢地應該都麻目左了

就黎變因航咁
前空手道世界冠軍現役演員橫濱流星

佢老婆仲心地好好
癲佬話見到佢係街邊幫人先開始留意佢

重有表演飛腳

係咪講返現代？
希望聽日有熟肉
呢套有時隔日先出中字

Moonwalk真係好撚型
果陣係咁loop仲要怕怕醜醜咁

講起有片諗起佢以前有玩過呢個game好幾次

前空手道世界冠軍係橫濱出世既現役演員橫濱流星(真名)

岩岩先睇左最新一話
而家講緊櫻要同琹家姐打好關係
應該有排都唔會講兇手

大面個老師造型咁靚，比佢強姦都唔蝕底

唔係人100
佢同美玲之前仲有一套澄與堇

唔妥最後一集出現兩次既太鼓橋係
神奈川県平塚市総合公園

睇相都ok，紅葉櫻花期黎打下卡

呢套啱啱睇完，真心推介值得一睇

本來諗住當不倫食堂飛住黎睇女就算，但一開頭已經好好笑
套野個設想好世奇feel，但內容好觸動觀眾心境、引起共鳴，短短30分鐘都有一兩個感動位

最後個part 想講句: 山里亮太仆你個臭街

影得中条幾gfable
條橋都幾得意 追得過

所以我覺得個編劇對漫畫係愛
改到貼一貼，係最後原創之前仲係漫畫
交響又係完美地將漫畫搬入劇, 漫改聖手

我第一次睇
癡拿線，好勁

想翻睇返佢同齋藤工上星期二個集
我好似見到一隻係獅子群入面既兔仔

片頭好正

幾好睇，個cast竟然有鞘師里保

跪求全集

原來有テラハ個小室安未
完全認唔到

OP毒死哂D眼鏡控

<--毒發

我睇嗰陣心諗如果大面同岡田唔可以修成正果
不如同羊姐私奔

東京白日夢少女sp仲有龜

真呀 走去做小學老師都唔比
跟住個小學生個老母又係痴線嘅
成套劇啲老母都好唔妥

龜與你同在

呢幕加埋個背景音樂 算係幾唯美咁
加埋d假雪

夏天睇冇咩感覺
日劇有個好係邊拍邊播 睇個陣季節對應返劇中情節 例如59最尾係聖誕樹求婚配埋christmas song

鬼叫佢受師奶歡迎

叫你冬天翻睇

親バカ最尾幾集講1-3月睇到我覺得好熱

睇差佬劇會更熱
不論時節
9 成著 suit

咁唔係差佬唔會著Suit都有季節感
但如果劇情真係set係冬天而係夏天睇既話,就會覺得好熱 (or vice versa)

有！！呢套幾正，笑笑下又過咗半個鐘
鈴木伸之

我就見你哋講開，尋晚開了睇，真係好鳩。

開始對鈴木伸之改觀，至於佐野勇斗，就一直預咗佢........

但係我對中条冇咩感覺
反而想知間cafe入面個女waitress 係邊個

會唔會有得同大島KISS

我想嘔呀.jpg

我最鐘意就係日劇呢樣野
個同步感多好多

我都係，個人嚟講夏天睇到雪真係投入唔到

不過因為疫情 全部劇向後移曬
搞到季節好似唔太同步咁？有無影響
望到芽郁佢地著曬冷衫覺得好熱

美波個套又幾好睇

唔妥wo

我們有點不對勁

之後緊係睇極道 今晚做？

睇嚟巴打你都有點不對勁

好sweet

套野好差架咩

應該有影響，不過日本個邊都開始涼，應該會同步啲

呢度大家都捉到好多反白眼既情節
始於太狗血

其實只要唔好搵佢D Bug既話係唔錯

可能因為美波同流星做出黎好有feel

唔妥算係夏季劇？

套 marry me 應該係今季甜劇之選？

我都覺得幾好睇一口氣睇哂8集
有少少位係on9既但整體幾好，又夠靚

福本莉子又幾正

有啲似肥雞

其實懸疑劇黎講呢套個兇手估唔到之餘
而又合理過輪到你了 涼真隻船呢d
不過大家都想睇多d甜多過care誰是兇手

涼真嘅隻船我覺得係收番穿越條線叫做過得去

邊個係肥雞

我當佢愛情劇睇咋睇佢地點克服難關再一齊
輪到你同船真係睇到燥
睇完覺得哂左好多時間

隻船係要減低涼真智商先拍到落去
下下送哂機會比兇手 後面愈睇愈火滾

巴打識貨
之前有人post一堆甜gif睇黎要長期頂置

土屋太鳳...

係咪要o係頭post加返...

我有po圖喺大面戰隊㗎

證明咗冇人會睇第一頁

通常都係唔追po
入嚟直接問有冇人睇套劇/點解冇人傾

追po還追po,但第一頁既野都唔係唔會睇
本身都識果堆人知佢地咩事，但唔知花名姐

再update埋花名就嚟一頁都唔夠用

但我睇最尾個集唔妥以為自己睇緊輪到你

開左no side game黎睇
比想像中好睇

呢套係披住懸疑皮既狗血愛情劇
我覺得佢殺人個條線都講得通既
邊個sd email比一開頭個老細都有講返 算係咁

我會睇中村倫也個套

好熱血

其實有冇人會特登開VPN睇日版Netflix?

如果有時間，我會。

有字幕？

真，停唔到

可能有比賽睇
無咁公式先

大部分都冇 但好多嘢睇

其實我幾佩服一啲男人可以keep到令前妻同現任老婆再加埋小朋友關係都可以咁好。窪塚洋介都真係做得幾好

右下佢個仔? 個頭咁鬼奇怪既，同個身唔合比例，條頸又太長

屌睇番啲舊片米倉涼子套談判專家都見到隻亀

佢個仔，真係無老豆咁型，太高太瘦了
不過好似得17歲，可能仔大18變

講起隻船真係好on9
呢套啲感人位係做得唔錯
首歌更加係好高質
但查案嗰part
拍一堆故弄玄虛嘅scene出嚟營造到個個都好可疑咁
Turn out嗰啲scene全部都無解釋
真係純粹拍嚟誤導觀眾

好地地跟漫畫咪算囉
又要話兇手唔跟漫畫
搞到所有野都唔通

講開，大家有無覺得邊套查案劇好岀色？
唔要單元故事，要由第一集到最後先知兇手個種

流星之絆算唔算？
個人覺得成套劇嘅演員都配合得好好

輪到你了未到最後嗰集都好出色

妖爛船真係好難睇又唔埋線
兩父子又蠢到無以復加

拎呢套比，咁美波套老土野好睇好多
起碼有得集集期待佢今次有咩老土橋

其實我覺得因為輪到你 拖得太耐了，佢啲迷越來越多，都拆唔曬

有無咩正野推介？唔知點search 起

呢套好睇
妄想劇場好正

反而白夜行我又睇唔晒

有無人會追下日本youtuber?
Raphael 結婚luuuu

仲要好抵死咁講新娘唔係石原

白夜行冇睇劇喎，書好好睇

白夜行又係細個睇好震撼我心靈
沉重到跌落地
不過其實唔太記得劇情了

記得佢以前話女朋友係啲事業上好勁嘅人，會傾得成以億計嘅生意

佢做咩角色？

佢而家呢個係話普通OL..識左4/5年

估唔到佢結婚

但我睇佢講個陣係エミリン搵佢呃ヒカル話一齊咗，係最近嘅片嚟，應該係同一個女朋友

有啲人會當佢係親情劇就覺得okay
恕我接受唔到

美波呢套係老套到我最尾接受唔到
過左tolerance level

原來記錯咗，係エミリン呃佢話同ヒカル一齊咗

佢有條片好抵死
前度同現今大集合
修羅場

恐怖新聞仲未有中字

其實我要求唔太高
我當左船係親情片，佢親情線寫得好，所以我都覺得幾好睇
唔妥我主要當係愛情片，查案個part結尾收得好，所以我都接受到

我覺得做唔到係可接受
但至少啲劇情要make sense

戀拙拙夠係賣廢甜啦
但最尾保齡球式撞車,女主角奇蹟好返,結局老套劇情大雜繪
點頂呀

同理船同唔妥既劇情都好唔make sense
接受唔到

最歡樂日劇

一單案到尾嘅我諗有：
夜行摩天輪、為了N、反轉
湊佳苗 x TBS三部曲都唔錯
導演係unnatural 、MIU404嘅塚原あゆ子
配樂好聽、景好靚—特別係為了N

仲有套 愛麗絲之刺
講上野樹里細個嗰時個老豆喺手術死咗
大個就搵兇手
導演都係塚原あゆ子、配樂都係橫山克
靚景靚配樂
但係膠劇嚟

日版netflix有好多日本電影日劇同動漫，不過有幾多都淨係得日文字幕，如果你想search有咩睇嘅佢零零舍舍有個Japanese tv/ japanese film category。日劇有民王，dele，border，signal，電影有好多選擇不過大部分都無字幕

夜行睇過書 印象中麻麻但完全唔記得講咩
講起湊佳苗 細個睇告白真係好震撼

為了n同反轉都有睇書睇劇，算改得幾好

咁戀久 個種廢甜大暴走我都接受唔到
個人品味覺得船同唔妥就算係有bug 都重好睇過戀久
可能我真係唔喜廢甜劇

船

好似朝五晚九個隻ok

弓神算唔算

佢似係問緊上面講為了N/反轉果隻

不過弓神查案劇世界第一

流星之絆

岩岩睇番她愛上了我的謊
砂糖個頹廢look真係好撚正

(其實我係前排先知國寶有份做先特登睇番

土23係要等等

但佢冇乜戲份

原來有國寶
頹廢砂糖勁正套戲d歌都幾好聽

我想搵番d ost聽但冇哂
係呀有國寶 原來佢係櫻子隊band其中一個 勁唔顯眼
果陣睇都係睇男女主角
其他太mk冇乜興趣正孝個look又柒

佢又黎料

恐怖新聞

頂原來有國寶
呢套戲我睇左3，4次都醒唔起有佢
套野好好睇，我個陣特登去download 曬d 歌

我都係有國寶先睇
佢好神奇以前就算睇過幾套有佢分嘅戲或者劇都可以係零印象
到之後先發現原來係佢

愛情劇其實我偏向G弦。初戀。世難。再舊d 有poor woman rich man 個種
姐係當中男主女經歷既野係多d ,深刻d 既個種，我會鐘意睇多d

大戀愛

同巴打你口味一樣 戀久真係飛住睇

唔妥可能睇完大家咁耐以黎既評論先開 打左底 覺得真係算唔錯
我睇劇不嬲抱住唔點駁劇心態睇 呢套仲接受到
輪到你了個結尾真係不了

飛黎睇咪算好
我睇完啲片段同預告即刻知道唔需要睇

Poor woman rich man我重睇左幾次
零秒出手都好睇

正

好得意諗起相葉都係唔識wink
不過呢段最精彩係櫻井

我好似記得結衣可以完全單眼
初初我睇諗咩唔係個個得架咩， 點知我點都係會單埋另一邊

七人秘書個主題曲決定左係milet唱
仲要係兩首歌

Poor woman rich man好好睇
好鐘意石原衝出去追小栗旬話要跟佢走
之後又有怕怕醜係車站等石原

【越南外勞頂唔順住比日本老屎忽喪屌 與同鄉圍毆上司】

諗起miu404

w 主題曲，片尾歌兩首隔集播？

可能係咁

係果陣又瘦好似未發育咁
而家星味出哂黎

viu買左極主夫道

好野

呢套野連冇追開日劇既都想睇

希望係有啲唔同曲風 買咗佢隻eyes

我都有買

有full album好開心

佢D歌真係好好聽
特別係inside you

Inside you一鳴驚人 即刻鍾意咗佢
我都鍾意佢啲慢歌 tell me同The Love We’ve Made

上年Inside you loop咗好耐，You & I都係
對上一次覺得打開咗新世界大門嘅女歌手已經superfly

劇情又超展開

Doctor X上年一唔係夾Superfly 硬係差啲野

Sony 力捧幾乎首首都有tie up

不過俾我係膠層
睇睇佢個樣再聽聽把聲就一定落order全力力捧

Best of my life

BOSS畫面出哂嚟
仲有wildflower都正
講開又講，最近好似無乜見佢唱主題曲嘅？

好耐無見佢

最近咪緋紅首フレア囉...

我都有買eyes
好鐘意佢把聲同曲風

聽聲以為係個樣唔睇得既實力派
點知原來幾靚唱得又睇得

真係超展開

應該又有班人充滿殺意之波動

屌

唱緊

我都覺有d怪

去左大谷資料館唱，超正

求片

話芳根京子唔靚果位會員仲喺唔喺度

盲既都上到連登

佢喺累到好靚喎

我第一下以為係萌歌

所以我咪話佢盲

真係盲咗
累入面連肥雞都好正

聽完, 最後D破音係咪特登
btw未到話好好聽要loop，都係happy birthday 正D

有無人覺得首歌幾好聽

我都以為係萌歌

千金散盡，戀情開始

好掛住佢。。。

等埋你地劇透結局先開始睇

其實幾好睇
中間有d 位我直頭唔記得左春馬佢唔係度呢間事

依家都唔知佢點埋尾

係呢套真係好好睇
好可惜呀

Happy Brithday有埋劇情加持易入腦啲既
而家聽親都諗起肥恭同ゆりゆり

可能正式播出果陣會加分

幾鐘意白石聖 但恐怖野淆淆地
最近先睇完夾band個套

你對恐怖既接受程度去到邊個級數？
其實係頭一兩集有啲jump scare
之後都冇乜恐怖鏡頭
反而變左有啲血腥同懸疑

咁得閒開第一集睇下先
反正秋季唔算太多套有興趣睇

你驚既日頭睇唔好用耳筒
第一二集你覺得都ok既話之後都唔係太恐怖

有時見到預告好似變血腥多

係血腥到有時覺得膠膠地

血腥又無咩既 睇the boys都慣左

今年デビュー１０周年を迎えた人気バンド、ＳＥＫＡＩ ＮＯ ＯＷＡＲＩがＴＢＳ系ドラマの主題歌を初めて担当することが５日、分かった。２０日スタートで女優、森七菜（１９）の連ドラ初主演作「この恋あたためますか」（火曜後１０・０）の「ｓｉｌｅｎｔ」（２１日配信、１２月１６日発売）を書き下ろした。

以家啲劇搵到幾出名既都會係爛劇
不過今年世終出歌都幾密？

諗起今日就完カネ恋就開心唔到
不過呢套應該係一月期
只係早左播

起身見到即刻醒哂上季一首今季又一首好勤力

世終產量不嬲高
幾個月就有隻新碟咁款
最緊要係高質

前排先講完

龜個套新劇好似幾吸引

想J松本まりか但一啲都唔想睇龜

本來有追開J家慣咗每年有個schedule幾多月會出單幾多月出專咁，覺得世終有段時間好似咩都冇出咁
16同17得一單，18係一單＋一首digital，19就雙專＋一首digital，20居然係連續兩季出單但係2015定16嚟香港果次話打算出英文專到而家似乎已經冇咗件事
（幻想咗下諗緊會唔會係イルミネーション果種曲風）

有佢同山田裕貴會唔會變痴線劇

イルミネーション首歌本身冇問題
但夾埋Legal V成件事就奇奇怪怪

呢樣真果陣睇覺得首歌key錯劇咁

呢首好有聖誕氣氛一聽就好鍾意

Agger2位
龍之道呢首又夾又好聽

呢套都上到以為上咗日本Netflix 就一定冇添

首歌仲tune到好細聲legal v片尾好多時都唔覺佢播緊歌

聽到既
但個氣氛好唔夾

奪愛冬編劇唔係就係睇點痴線

可唔可以搵埋水野美紀三浦翔平田中みな実

ここにいるよ

漏咗小池徹平

仲有唔妥既相流出
第二張

凍到要用頸巾

田中みな実有咩特別

睇下為了m

套劇入面係冬天呀嗎

套野八月底已經拍完

又一年了
香港meji 好似四洲代理

森七菜

係，唔可以買

耐唔耐喺度post下波瑠
新劇造型
長短都係咁屈機

之前去日本都會買啲朱古力換file，宜家無得去，支那人dllm

話咁快聽晚已經播タラレバ娘sp

邊忽似萌波,除左都有眼耳口鼻...

香港有得換都唔準買阿
各位結衣fans要忍手，或者搵代購啦

759個啲係咪水貨唔經四洲

呢張有d似杏

好可愛啊

講開朱古力，知唔知香港 Dars買唔買得？
森永既，上網search個代理係咩大昌

大昌是咪出email叫員工去撐警集會果間？

唔買得，send email叫員工自發參與守護香港集會

唔清楚喎，唔係全部都經代理攞貨？

759好多水貨
有冇乜野記認包裝可以睇到係咪代理貨呢

價真盞有D日本零食係自己攞貨既，但唔知呢間買唔買得

仆街 好彩問問
差D買左，見流星代言重想買黎食下
不過我見好似都有好多日本直送代購

我都想知

啱啱查咗話老細係政協，不過好似又冇乜實證

今晚放工行過去考察下

行貨會有特許標誌，但唔知零食會唔會有
我見電子產品係咁樣分

乜唔係個包裝袋背脊一定有寫代理商㗎咩
無寫就水貨

坂口真係好正...29歲金毛仲係咁型...mk味係零

我都係只搵到果個，又冇source，反而叫人罷360果D po就好多叫人去價真盞代替

夠調情夠姣

唔係我喜歡的類型

正常喺香港賣得嘅包裝食物要貼張翻譯咗嘅營養標籤
呢張白色label通常會寫埋[distributed by...]

正呀喂

【#突發】Viu有得睇《魯邦的女兒 2》🎊
續集有橋本環奈參演，
飾演想成為「福爾摩斯」嘅名偵探，
仲會有佢初中同高中時期嘅場景，
10月15號就睇到啦😍😍😍
立即重溫《魯邦的女兒》：

#深田恭子 #瀨戶康史 #橋本環奈 #魯邦的女兒2 #魯邦的女兒 #ルパンの娘 #黃Viu煲劇平台 #Viu
《魯邦的女兒 2》
--------------------------------------------------
主演：深田恭子、瀨戶康史、橋本環奈
類型：愛情、喜劇
片長：9集 x 60 分鐘
播放日：10月15日首播
--------------------------------------------------
立即成為Viu升級會員尊享6大功能
✅觀看所有劇集
✅全高清視覺體驗
✅優先觀看
✅無影片廣告
✅無限影片下載
✅電視播放
詳情請參閱：

之前睇文宣話兩間都唔應該去買, 應該得759先得

做綜藝作狀但係又唔算乞人憎
同埋佢勁多女fans

佢真係好正
有前有後..高度啱啱好...又識講野
搵到佢做女朋友真係會幸福

原來係咁

啱啱望咗下包係味之誘惑買既不二家Look有中文招紙冇批發商，仲有個日版合味道杯麵有加英文招紙但都冇寫批發

佢太精明只會俾佢食住

快啲搵人訪問下藤森慎吾

我連上一輯睇睇下都棄左 依家出2
其實我睇唔慣深田做戲 太少睇

佢啲眼神先痴線
有無形嘅吸引力
後生啲就好

白到好似有病咁

睇唔慣長髮
考係短頭髮好睇d

我係長頭髮派G線嗰個髮型最正路都係

啱啱都拎起個炒麵睇
得retailer即係759嘅資料
但donki買嘅咖啡就有寫批發商

佢呢種做sp 情婦就ok
做老婆唔夠安全感
成日形住佢會去勾佬

佢後生主播時代同佢現在真係完全兩個feel

睇前男友狂覺得佢幾靚

我都好鍾意佢

話咁快到1001

好危險 放定圖先

好驚會有人會用小龜洗版
抹定汗先

流星個簽名
希望呢個post最後幾廿個留言可以走龜

Same二奶樣 好岩做狐狸精

越嚟越型

Dear 流星student

依排仲有咩好睇日劇

啲頭髮遮住隻眼好似啲舊mk髮型

我近排睇多左好多佢啲野
越嚟越型仔
由犬系變狼系

Mk到驚
好想幫佢著埋件黑背心加喇叭褲

睇吓嚟緊最新哥期sense啲teaser養定眼先

係mk仔抄日本仔
張相好青春

張相d造型好似好耐之前咁既
返老還童

我鍾意呢d mk仔呀

最後個張好嘔心呀

[img]

錯手，差一張

我都好訪問佢...佢個日每日點過
腳仔軟

Po下女先
發現呢度陽盛陰衰